陳法拉同南亞佬一齊？

似墨仔

武痴林？

佢唔係同緊洋腸一齊咩?

好似Gang bang